有冇絲打成日出街俾人望？

tg me
hugo1991

應該有 因為我成日望

有，仲成日唔小心對望

我

成日視姦女人

你個名

有，成日望完話: 死肥閪